山竹過後各區善後情況

到今日 依然仲有樹未清好
天氣就越來越乾燥
一個唔小心有煙頭就仆街